足球員算唔算唯一受女性歡迎既藍領職業？

體力勞動+受傷風險+返星期六日

點似我地返5日半 office工

演員歌手算唔算藍領？

唔算 因為返工有得著西裝

做地盤搵到足球員咁多錢, 你一樣受女性歡迎

咁酒樓部長都唔係藍領啦
返工著西裝喎

酒樓部長當然唔係

吓，香港踢細聯賽咪姐係乞兒
你意思班女中意奶老泥？

南華

傑志

足球員都要著西裝出活動喎

陳7

萬中無一

你返office工要返5日半咁撚慘

有幾可呀
=地盤佬間中著恤衫去飲

玩具撚先係

突破盲腸

我熱狗係白領

自己睇下新聞啦
傑志班友都係兩萬零咋
你估地盤搵得少過佢地？

巴打，你應該誤會左
上邊嗰位師兄講緊c朗嗰種足球員（1億歐元）收入，唔係南華傑志嗰啲足球員